急問 24/11 投票日！我仲未收到選舉人既資料？

但我知前已check 我投票權係有效

推

可能封信寄失